礙於有人咒人生五星星幾時死，特此帖聲名

本人條命硬過側田，多謝大家厚愛

早死早著啦 垃圾

正評jor

你現在可以放心去死

多謝你既鼓勵

挽留

La tan la

Hi Marin
我係kratos

=龜頭

Hi Kratos
我係marin